(越嚟越後生)今日又死一件，63歲壯年

男，連登<51歲破産>巴打開始驚未？？？？

仲有<老納>呢條懶好笑的老坑